有冇做IT business analyst 既巴絲入一入黎

今年fresh grad 想入行，想問呢行發展點 求過來人分享

BA